穿著白色洋裝漫步花園好唯美！Twice首波概念影片釋出 大姐娜璉打頭陣

時隔九個月終於要回歸的TWICE，將在今年6月1日帶來迷你九輯《MORE & MORE》。他們近日與YouTube合作的紀錄片《TWICE: Seize the Light》上架後也帶來許多話題，看著成員們一步步成為Twice，許多ONCE們都流下感動的眼淚。即將回歸的她們也透露已經完成了錄音以及MV拍攝，成員們也非常期待能趕快帶著新作品跟粉絲見面。關於迷你九輯《MORE & MORE》也進入了宣傳階段，專輯的配置也已經釋出，而昨(13)天官方則釋出了首波概念影片，由大姐娜璉打頭陣。

Twice先前在官方抖音中就陸續公開了成員們的新髮色，MOMO、MINA、定延都染了一頭金髮，子瑜依然維持長髮並染成深紅色。特殊髮色還有多賢的藍髮、志效的粉紅金髮、SANA的橘髮以及彩瑛宛如「棋靈王」的綠色瀏海。大姐娜璉則是剪了一頭清新學生頭，留著旁分的樣子非常減齡可愛。

首波概念影片中透露了歌曲旋律，並由娜璉漫步在花園作為開頭，雖然僅短短40秒，不過能夠感受到這將是一首非常符合夏季的歌曲，也很有Twice的風格。娜璉以兩種不同造型出現，一套是純白的浪漫洋裝，另一套則是有著民俗風元素的背心。即使髮型非常簡單，仍然不減娜璉有著「果汁美」的獨特魅力。

《MORE & MORE》目前已經釋出配置，官方宣布將在6月1日的晚間六點公開。相信剛看完紀錄片的ONCE們已經迫不及待想看見站在舞台上的Twice了，請各位一定要密切注意官方動向喔。

She is so hot

好樣衰

好似一條魚

我太太

我老婆仔又然呀!

佢真係好似rap monster
點解可以咁似個男人

尊重拉